［突發］各大校長公開信

Dear Students,

We are all very shocked and deeply saddened by the incidents in Hong Kong last weekend. We also note that further activities are being planned in Yuen Long this coming weekend. As the situation is still evolving and can become extremely volatile and dangerous, we want to make the strongest plea to you to stay away for your personal safety. Please take good care of yourselves.

If you need help, please contact your Student Affairs Offices. Please be assured that we will do our best to take care of those in need at this difficult time.

Heads of Universities / Institutions
Way KUO, President, City University of Hong Kong
Roland CHIN, President and Vice-Chancellor, Hong Kong Baptist University
Fai-Chung HU, Deputy President, Hong Kong Shue Yan University
Leonard CHENG, President, Lingnan University
Rocky S. TUAN, Vice-Chancellor and President, The Chinese University of Hong Kong
Stephen CHEUNG, President, The Education University of Hong Kong
Adrian WALTER, Director, The Hong Kong Academy for Performing Arts
Jin-Guang TENG, President, The Hong Kong Polytechnic University
Wei SHYY, President, The Hong Kong University of Science and Technology
Yuk-Shan WONG, President, The Open University of Hong Kong
Xiang ZHANG, President and Vice-Chancellor, The University of Hong Kong
(Listed in alphabetical order of names of universities / institutions)

推

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

校長唔鬧警黑合作

盲撚左

非帶風向，完全贊同光復行動，只係想討論佢地嘅龜縮態度

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

致校長

too long didn't read
講番中文喇屌你老母

柒左
係講番人話

支持校長反暴力，請各校長星期日出黎一齊行保護學生，最好十一大校長行隊頭

Shame on those of you